[一月新番]魔法少女小圓第9話

虛淵我屌你老母
買左紅毛股破撚哂產
我既杏子呀

真係好聖女feel
大家覺得會唔會係全滅結局
定係粉毛變身就全員復活?

到底新定舊我記得好多年前睇過

10年前嘅新番

And I'm home